我怕D人集會睇煙花學左班警察咁集體講粗口

如果嘈到對面海都聽到就真係大獲